You will never walk alone

YNWA剩係口號黎？

You will never walk again 先啱

you never walk again

You will never walk again

送上名曲一首

本身句野都幾感人，但由利迷把口講就變左笑話

肉酸到

You will never walk again
打斷阿祖安條狗腿

獌迷扮 假利嚟

利狗係咁 輸打贏要